是日午餐 ikea

荃灣店

薯格

幾銀

32雞
5粒balls
1隻chicken wing
1碟potato ga

我都想食

抵屌喎

光明正大影ga bo😥

荃灣友

雞翼

多人？

辣殺

今日開？

要企係到食😢

Yes

超好食

多人？

荃灣店上次執果時我仲好細個，終於有得食了

嘩，屌 正呀喂

荃灣有冇得一包肉圓買啊

應該有

巧多